呢個女孩子算唔算靚 大家幫下眼

我女朋友係幾靚

唔算

好厚妝，同埋相你都預佢p過黎，咁真人就

落妝樣衰七成
咁厚粉都見到老人坑
用大眼仔
人中深

還好 下巴可以再整好少少

收嗲啦

以前靚啲
同埋佢唔適合太濃妝

你講邊伯賢？

我願意短10年命和她有一段愛情長跑..

第一張面顎削個骨咁

#3-#7勁好笑

素顏（淨係搽唇膏） 都好正😙

好美

唔化裝果陣

算掛

醜
拉

勁普通

咁都唔算靚？10分啦

趁佢戴住VR個時摸佢

kpop套餐A樣, 睇到悶, 基本上每個新出嘅女團入面都有返一兩個係呢種樣, 其餘嗰啲就係B餐或C餐樣, 韓國原種唔係矇眼嘅都唔知有冇0.01個percent, 蒙古人種邊度有咁大隻眼

鼻樑直嗰間尺其實整容醫生知唔知咩叫留一手, 乜都太完美就好假㗎

多謝分享